全香港最正女校 大家揀邊間

我首選maryknoll

純文字討論？

基道

有咩準則先
校服 樣貌 邊樣

華德中

德望長腿黑絲

聖家

觀瑪？

銅鑼灣維園附近個間格仔裙

文字遊戲？

明愛校服全部好淫

Paul con都唔識？！

德愛

st. cathrine

SPCS

好多港女 好難頂

klt個間

之前讀中學 隔幾條街就到

成班仔係到睇班白藍校裙妹

綜合啦

Btw 純文字討論？

有啲幾高質，但唔少都幾柒

點解冇人講旗袍女校
協恩⋯⋯

真係諗唔到
香港有咩校服靚過佢

成套好高貴（只限高form夏季）

個校園本身就好撚正

冇討論空間
一定係SSGC

九龍塘聖母玫瑰

MCS
學校成座城堡咁

唔係呀嘛ching

SSGC

協恩

九龍真光，點解冇人講

一定係SCGS 冬季加黑絲真係

Paul Con

成班有錢臭西
佢地老母當年靚所以比有錢佬包，生個女再入返Paul Con 繼續loop

德愛
高低f 夏季冬季既裙都勁撚正

Ching hello

中大政政臭雞果間

聖安當女書院for sure

培道校服正
不過D女

伯母最撚正

MCS真係

跑馬地深山marymount無人講

我揀伯母讀個間

真光妹不解釋

但係個娃娃裙校服著到成個小學生咁

講咁耐都冇人講庇理羅士

Ssgc

真光旗袍 +1

旗袍

高form幾正喎 冬季隻色仲好大小姐feel
不過都係mcs正啲 再加埋佢個campus 考dse去過 靚到

上智夏季冇能得輸

我個補習學生係真光妹

雞

叫佢返屋企唔好換衫直接補

可惜唔靚

圖呢
btw旗袍妹一定冇得輸

THIS

SPCS冇得輸
靚女多 又純

白色旗袍

衫就唔知, 但女一定揀呢間

唔撚係啊

協恩 放飯成日坐隔離台 高叉 唔打底

MCS MSS

附近得幾間 唔通你係喇沙仔？

我覺得mcs 唔係高form個夏季校服正d

好多年前放lunch成日去對面牛津打波

一家係旗袍嗰啲入面再揀

圖片呀呀呀呀

細個鍾意聖心
入左大學發覺德望都幾正

Mss d女好惡頂，識親每一個無論咩年紀都係咁 利申同區友校

識貨

係又點 唔係又點

全藍就唔夠特別喎

全藍黎講，協恩最正，沒有之一

mcs真心正

真光for sure

屌拿星，圖呢？

真光孖辮

德望/聖心>>>是但啦

放學成日見到 好撚正

雖然件校服唔掂，但...

豬撚好咁都好意思貼出黎

唔掂喎bps

Marymount fan在此

ching sickball

marymount一見鍾情 永遠no. 1
平心而論mcs都好正
btw嘉諾撒聖家件粉紅色衫又係無得輸

Ssgc for sure

唔好玩喇 冬季裙真係一世陰影
着起成個修女咁

Maryknoll, marymount, paul con d女一睇就知八婆格，狗眼看人低個種

個人認為校服無咩特別，但入面啲女係高汁嘅

征服佢地先有感覺

其他太易入手，無咩癮

就是咁先正

征服到你就更有成就感

同路

lam tin st paul 點睇

辣殺

有無示意圖

純文字討論

英華妹！

聖士提反女 識十個十個都係女神

真光真係無得輸

屌個個都推ssgc
點解我識嗰個係mk妹黎架

唔掂喎

女神來自st clare

咩眼光

公理、新法、華德 唔係公認㗎喇咩

屌德愛都有人推
班友肯定未見過德愛啲人
成班負女+肥婆

利申 同區中學+試過喺德愛考dse

一定HYS

唔是淨係睇校服咁膚淺
同埋好似講緊女校

協恩
睇左六年

DGS YW長年冇人講

啱啊，就算有啲樣唔係最出眾，但待人接物同性格都係世界級

全港最pure最true

dgs寸過馬撚 留返比你

DGS太閪，不了
見證過由SSGC轉去DGS嘅轉變

駁唔到

mcs係？

協恩好過佢地

揀dgs 首先要係M男

maryknoll convent school

marymount maryknoll paul con果啲就話正姐，DG會唔會太重口味

第三張條女做緊傳銷 asso都入唔到 狗也不屌

認同 之前fd撘fd識左個聖士提反畢業嘅女仔，佢啲性格又真係幾好個樣又靚

高form夏季係幾正
但d女...

女朋友Marymount

圖呢

一定係協恩

啲圖都係google咋 最鍾意旗袍個開叉位

真光最正
以前補習成日坐佢地隔離
開义開到見到底
j左幾晚

老老豆豆德愛套校服都麻麻地咋喎

ok. maryknoll then

整體高於avg.，不論樣貌、校服、家庭背景、成績。

同區先知 mcs妹比喇沙仔食晒

鬼係

巴打好幸福

曾經都有個marymount女朋友

真光 off course

真光套校服正咋

Mcs好似真係拍埋冇得輸
仲有SSGC都不錯

mcs校舍無得輸

Mcs女女無得頂

利申 女朋友係maryknoll

紅磚扒房都要？
利申：讀HKIS，唔識女校

St mary啲女掂唔掂

冷門推介 scgs

人品嚟請BPS真係最好，大部分都好nice，不過真係無咩靚女

協恩就一堆八婆，吊高嚟買

Paul con 其實分好多堆，間學校好封閉，所以出得嚟俾人睇嘅女唔會差，不過性格就西撚到爆

Maryknoll 好多都有一定修養，就算唔鐘意都唔會西出嚟俾你睇到，不過內裏都係港女公主

真光三間都差唔多, 平民少少，平易近人

DGS 就校服硬係有少少柒味，啲女真係咪撚搞，一心食軟飯又唔怕無尊嚴先好諗

St Mary 學校嚴，不過啲女其實好yo

Good hope 係深山尼姑院，真係得人品好呢一點 最有錢嗰班先會高質，不過好多都係過外國食洋腸

無圖

GHS

MCS校園正，校裙靚，教到班女鍾意睇書有修養

唯一缺點就係少啲女神級囡囡，無paul con/MSS咁多

真光有四間

上智

屌你老母 樓上話識d女好正又唔撚貼圖 我屌你老母啊

St Clare最正

(老婆係st clare!)

我條女係

點解成個post都咁少圖

冇人講st Francis?

SFCC / SSGC

呢間出曬名無靚女喎
件校服都樣衰過人

你啱，高form夏季係幾好J
冬天校服...見仁見智啦
我就麻麻地個紅啡色系喇

多靚女係真嘅就
咁理論上靚女著咩都好睇

Agger

協恩 啪啪啪 協恩 啪啪啪 協恩 啪啪啪

補習學生聖心 啲女麻麻

中學時追過SSGC女失敗，入面好多高汁女，成日搞joint school

細妹讀英華，都有d CD讀英華，一般

而家條女以前讀協恩，感覺SSGC 靚女多少少

DGS 同SPCS真係臭西多,真光太樸素，Maryknoll無fd唔評論

today we are one

德字頭係唔係得德望較好
德愛、德蘭好似比人講到好差

德愛 屌你咩

巴打

好辣殺

係咪講緊人氣model 黎紀君christy lai ?

有次同佢地傾計
They一句sentence 入面half 係Cantonese 一半is 英文

不知聽到我幾辛苦
自問英文唔算差ielts有8 dse有 5**，自細係香港大，口日講廣東話

但冇辦法同佢地溝通

我中學中文老師係真光豬
我ex 都係真光豬
老果個係死八婆，嫰果個係臭港女
兩個都閪到爆

你呀媽個閪窿痕

（然後唔記得）

HYS

SSGC好多屋企有d錢但唔串
協恩唔係好有錢 反而好功利

SRL

長衫 同旗袍都未識分

Elizabeth 🤔

屌paul con正垃圾貴族學校
啲女又唔撚係好靚 又abc格又港女又八婆
除左套校服正 真係冇野好
間學校親中親到仆街 搞到啲學生個個政治冷感

利申: 讀過六年

係到讀都覺得套野柒
低form件紅波點成張枱布加餐巾咁
乜撚野法國名師設計 其實老作

好撚靚

好似係，我屌哂班喇沙仔老母

paul con
marymount

good hope

曾經追過德望女仔，可惜散咗

以前好執著條女要讀名校
而家明白

讀咩學校識唔識字都唔重要
我養埋佢都仲得
最重要係同自己夾，聽話，心地好

大學見到既德望妹

不嬲都係啲女見啲仔讀名校濕哂
估唔到竟然有調轉嘅case

Ching Ust?

學生政治冷感都唔係全部嘅
不過親中呢點真係
聽講有次朝早ls flash份稿係鬧立法會唔通過高鐵定唔知港珠澳大橋
今年仲用一帶一路做theme 叫學生做pj，仲要大大張一帶一路殘體地圖掛咗喺entrance驚死人唔知
利申：間垃圾學校出產嘅垃圾

師妹
好開心學校有你啲咁心水清嘅學生
我諗過左928好左少少
以前真係發生乜事都冇人理
仲有個所謂學生會嘅小圈子選舉
聽你咁講而加好似仲嚴重左
唔知仲有冇去北京果啲親中濕鳩交流團

hku
畢左業幾年

唔撚係掛

德望

唔好將四間真光撈埋黎講

邊間好d 真心

大坑真光一定最閪⋯⋯

油麻地幾純

間嘢專制到死，有人喺名校secrets出post鬧學校即刻成級assembly俾人留低訓話
今年仲有三個vice head prefect選咗出嚟話同票喎，你信唔信
北京交流團梗係仲有啦，之前唔知咩事件幾十周年仲要走去盧溝橋獻花，不過當然呢個時候我哋標準嘅paulinians 梗係大部分坐埋一邊食雪條費時理你啦，點會咁得閒出嚟同你俾太陽曬
總之呢間係一間標準港豬培養學校
以上全部嘢聽師妹講，如果有學校高層見到呢個post，唔使嘥時間訓話啦，因為我岸已上，898

D女好柒

我讀緊果陣都仲未有secret呢樣野
班果層全部都係垃圾修女老姑婆
成日都話乜撚野要lady-like
我記得有年我班有個同學喺facebook講粗口
即刻俾人捉左去訓話
果個同學連同幾個喺果個status comment左嘅同學被要求deactivate fb
真係好撚on9
我果陣曾經有諗過投訴選prefects board個制度
但班濕鳩老師係唔撚會聽學生講野
最好捉翻我返去訓話 我要屌撚柒你地班垃圾老師

德愛德望都唔得囉
利申 成日同佢地搞join school

蕭明中學

幾中肯
單論樣, 四大最正女校肯定係paulcon maryknoll ssgc marymount
可能校服同唔洗紮辮有加乘作用
不過如果計埋性格 個人prefer ssgc 協恩 仲有一間冷門啲 paulsec, 另外三間啲女好港好西

一定係油麻地

仲要有幾張係扮學生妹嘅

paul sec 真係玩性格only

DGS冬季校服幾靚 mcs真係不得了 制服誘惑首選

利申 同過呢兩間既女拍拖

盛產村姑豬扒

補多少少個人見解

聖心平均嚟講算高質，性格正正常常，好多都係醒目女，難得嘅係會獨立思考。可能學校風氣啦，全部女都鐘意黐埋一齊，三五成群，要溝就要全部一齊溝，好難單獨擊破 加上又位置偏僻，好撚難溝到手

St Steven girls 相對收收埋埋，冇計啦大部份女都係由幼稚園讀到中學畢業先走，好多都係女漢子。不過一班女人係冇咩男人嘅環境之下長大你哋自己諗，不過奇怪嘅係TB比例相對較少

其實唔一定講女校嘅，好多男女校嘅女都值得討論

Marymount冇得輸

同好
之前考DSE識咗個英華妹，純品又好傾，有教養，一啲都唔西。

exactly 利申翻過個半月

講起又講，有個ex係聖心出黎

好撚自強獨立，會chur讀書 chur intern

無諗過靠男人

加埋又純品。

唔計校服，聖心女係幾高質的。

至於Mcs, 中學識過幾個女仔frd

全部好禮貌好有修養，正宗文青type.
重點係識親全部好高挑下

一到夏季，套校服就真係望一次扯一次旗

唔係掛聖心以前就高質
而家...
識10個9個又西又姣 成績又唔好

唔係掛
我識grad左幾年個啲
全部勁撚純品加獨立喎

大家覺得女校 d女會唔會純過男女校 ？

唔會 反而仲八婆

一啲啲

有一堆會好撚ABC, 問口半英半中一定係bar club常客

有一堆就純過蒸餾水，唔太識同男人溝通，上到u好易被呃蝦條

屌真係咪搞，德字頭都...

師姐/師妹

聖心好多淫娃
第一次係自修室見完面都可以上名校仔屋企扑野
去starbucks一齊溫書就用條腿聊人
扮曬野叫人陪佢上屋企拎野，換屋企衫，飛曬釘
一齊搭車就摸人條J
仲有好多，一時之間諗唔起

佢地食開中西區名校仔，勿相認

這些機會

Ex係真光妹乖乖女好聽話
有整野食我食

得你講聖家，仲要有圖，識貨

但係呢個post好似鍾意maryknoll多啲

南區間最MK

BPS
成日見到成班青bb豬扒

劉金龍

救樓主老母

GHS

俱往矣

GHS 係點都走唔甩港女呢樣野架啦

成個公主咁

成日都估唔到佢地想點

又好撚中意你就撚哂佢

唸起都on99

不過最得意嘅都係你

EA女神

maryknoll

上面孝子[/quote]

一定係英華，真係謙虛好多，ssgc就成撚日扮上菜

講真旗袍麻麻

嘩屌你老味第一張

MCS old girl 表示，竟然咁多人覺得maryknoll嘅女正
利申：豬扒

真光中六lui lui 出名係雞

其實好似係叫長衫而唔係叫旗袍?聽補習妹妹講

畢業左幾耐
識唔識混血兒

嘩屌

Dgs呢個大佬先

DG

純過蒸餾水嗰啲，九成都係柒

都畢咗5年以上
我個年代已經無乜混血
以前會多好多，同埋葡萄牙人

絲打個名

靚既純極都拍過幾次拖啦

正臭西
公主病

重口味

係，不過冇乜人知咩叫長衫，方便溝通廢事解釋咪叫住旗袍先，明咪得

竟然有粉紅色衫灰色裙 識貨

雖然啲人話我母校多靚女(個人認為得一兩個叫靚, 正常樣就真係多)
但好多都係考完dse個假期/上大學先出pool
低form拍拖比人當異類，我個陣講中出,口交呢啲字，啲同學唔知係咩黎
到高中就多左d人拍拖，有d女開始識貪慕虛榮，氹男朋友送貴野，有啲仲識騎牛搵馬，騎馬搵龍，臭雞黎

利申：其中一間所謂既傳統名女校

唔撚係呀嘛
好多豬西喎

聖士提反女 !

通常身材幾好~ 又唔太港女, 但多偽abc feel

淨喺校服都輸人九條街
啲女更加唔洗討論

華德中無得輸

竟然冇人講siuming

Pmed

德望幾時有黑絲
我以前讀嗰陣係肉絲嚟架喎

得罪講句
女校d女都係

母校完全無人提

都要好幼稚先可以有咁既擇偶條件

認真
傳統名校岀身嘅人的確係容易溝通d

蕭明依家啲質素唔得喎 grad左嘅師姐就正

冇得輸

MCS既女真係內外都高質
校服更加唔使講

利申：追過個MCS女但唔成功

粉紅色衫

Agger
啲觀念離曬地

Bu Lingu IED

白菜

more

畀個負皮垃圾樓豬再慢慢欣賞

qc grad 表示bps 好多豬扒 paul con 最正

QC仔好柒

Mcs 高form無得輸
協恩多正嘅mk妹
ssgc 應該係最正嘅旗袍妹
上智套水手服都好cute
劉金龍啲女有氣質
4間真光都無咩特別
英華重mk味 可能搬左去深水埗

利申 識呢幾間啲女

Tina Wong都唔提

Tw狗也不屌

師姐

但佢唔好咩 印象中幾nice啊

agger

純文字討論
圖定老母
十幾頁得一個人兄救樓主老母

冇圖學人開po？

女校啲女只配男校仔
大家特別好傾

笑咗

QC mk多

請舉例說明

Smcc

上到大學相處到unfd 諗起都爽

唔覺

當你個major女多過男 比呢班女校撚話事就仆街啦 小圈子 背後講你 永遠佢地岩

Major同公司都係女多過男
唔理佢哋就無事

唔方便講喇 但其實好多人都唔覺得佢係女神 係d師妹當佢神咁拜

gp project無可能唔理

而家先知佢係范根

More
想知佢而加全職youtuber?
定又係個批以為自己係明星成日出function 幫啲牌子賣廣告既ig女神
屋企有錢真係好

Agger
利申： qc grad

通常都係我帶住全組做

覺唔覺跑馬地St. Paul啲女好純好正

好多扒

痴線 肯定唔係純
mk到

衰十一喎

呢條女，㩒入佢ig自己咪多靚相囉，睇下佢比人tag d相

係咪全職我就唔清楚 完全唔熟但知佢
我淨係可以話 佢好爛口

世風日下

爛口但性格點先

有一年有個inter-class比賽 唔係佢個form/class落緊場 另外兩班打緊 聽到佢勁大聲話 「屌執返個波啦 屌」大聲到打緊個個都聽到勁唔尊重

教大

咁咩既

MCS無得輸

我識嗰啲paulsec妹全部都好乖好純

MSC係唔係多數都係有錢女?

其實佢依家讀緊咩
定已經全職搞youtube?

原來係咁

PAULCON!!

劉金龍

利申 讀九龍男校

認真 po入面八成學校都有識既人係 自己係其中一間
覺得smcc人品最好
聖心好獨立同埋叻係真

tinawong個名好早之前比人唱衰曬 ig得個樣

淨係知佢讀完2年HKDI，應該無再繼續讀
甚少講自己學校d野 頂多係學校天台影下相
可能唔想俾人知自己讀ive
見佢ig似係全職搞YouTube channel 成日話好多片剪好忙個d 唉都係個句 屋企有錢真係好

MCS d 女幾靚但好雞feel
MSS就好撚多abc 蒲精

佢開始出名嗰陣其實佢中學d fd都笑鳩佢 咩ig女神 好似係

夏天肉絲

德望

我女神就係
ust busi final year 氣質型 小小肉正到呢

下 有啲勁正

德望肉絲

做乜遮樣呀屌你老母

女英

以前返學個時 成日撞到DGS班女由DGS跑去木球會
試過經過見到佢地會對我藐嘴藐舌 勁寸
雖然我母校都大撚把人唔鍾意佢地

利申 讀佢同區既某傳統女校

好想屌協恩妹
一路屌一路俾佢地西面

最後嗰張

MCS
條校裙真係冇得輸

驗下眼啦

西面dgs無得輸喎

Paul con 純

Ssgs
Tsk

真係純既話可以好純 一係就蒲lkf濫交

我知道晒入面d主角 條女呢加好肥喎

啲廣告

冇記錯佢中一二個陣已經話要做model

佢第一條片(好似del咗)係用英文講 係咁比人扮比人笑
其實tinawong都幾靚嘅
而家聖家係咪冇咩靚女

上面貼啲女質素普通到呢

16grad
不過呢幾年已經無再講法國名師設計 知柒

基道中學

dgs Bj4

請出招

佢嗰陣條眉

我覺得有好多都靚過佢
而家就好似真係小咗

摩牙

最後嗰張右邊好出名架喎

留名

痴撚線

真光

徳雅

女拔 間學校好正 有室內籃球場

MCS 我識果幾個都好純好正

Agger
不過肥左勁多

以前好瘦好靚，宜家

27jsva exco

咁撚矮學人做model

想當年都追過一個mcs

可唔可以crop左相先

Van tsui 真人好L肥

More
佢ig之前有張同朋友影既相睇得出佢p瘦隻腳
睇翻佢朋友ig作對比

More

有冇Tina wong學生相

SSGC以前好高汁，但係呢幾年回咗塘喇

cu

睇佢中同ig碌到底大把啦

未有一個高質到貼堂嘅女

尾二個張右邊個個都好出名

唔知邊啲係
見到一堆beauty beggars

屌笑咗

佢打籃球架？

其實女校班女會不會好似百合作品d女咁
叫d高form做姐姐大人

係咪諗多咗

碌左落去睇，其實同依家分別唔大，係女校黎講質素都唔錯，起碼唔算係易容

樣其實冇點變不過而家多搞作 化妝襯衫咁囉
只係佢仲係中學嗰陣根本冇人當佢係女神

點解無人講St mary

條片入面果個

冬季可以著黑絲番學

你有無見過佢真人

呢條女…

中學去ball識左個st mary果時我中六，佢先中三
睇住佢變左ig 女神
早撚知果時媾佢⋯⋯

女朋友聖心

之前有post講過架啦我記得，都廢事再多講

見過幾次 開頭真心覺得佢靚 點知

油麻地真光
無得頂 女神

塊面咁撚長⋯⋯

粉紅色上身灰色校裙
聖家

有樣就女神。。。

雖然都係以前高質啲

MCS

EA女神真係

條孖辮

最後條女more 淨係知係hku
睇佢ig覺得好有氣質 真人如何？

lm

第一張柒撚到
唔撚係 ssgc
明明係聖心

學生相影到咁已經好犀利啦

第一張好撚靚 求ig
下面好普通啫 校服咁靚+可以唔紮邊真係屈機

長衫好唔順眼 民初村姑咁款
一係索性紮埋鬢辮算

同埋長衫郁兩郁會好皺 變左一隻隻皺水桶

油真？

仲有yammi lau都唔錯

巴打喇沙仔？

Same🙈

女漢子呢點我就認同嘅，畢竟全部嘢都習慣一手一腳自己做久而久之就會磨練出男人心
收收埋埋我就唔認同啦 話明女漢子就梗係冇乜儀態傾嘅話題可以好佬（至少我係）
btw係St. Stephen's，去到中學其實有一半都係外來生，幼稚園讀開齋校嘅都可以係A380
利申：由幼稚園讀到中學，毒摺女漢子一名

同求

白色旗袍打手

elisechowpoiyu
就算絲都覺得佢好靚

之前高登有post，自己睇

有冇懶人包

聖母書院
hay嫂

Hay嫂

屌你老母聖母成班TB雜交都要?

利申 以前補習聽過唔少聖母既事

簡單講句：佢係仆街，利用完人，過橋抽板，佢無朋友，連graddin都無去

我女朋友mss
入得廚房出得廳堂
一d都唔港女 仲好正

有冇朋友

Amber Wai 嗰間都無人講

嘉諾撒 無圖

呢個係fd 讀英華 佢條仔讀DB (已grad)係前幾年某條ball片男主角都幾出名

同個dbs grad 分左手啦

個男既都好似係食女王

協恩>>>聖心>>YW>鴨脷洲真光>SFCC>SSGC>德望>MCS=MSS>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>DGS

DBS仔而家走去TBB拍劇 好想上位咁

睇都冇睇過 咩戲

佢係耶撚啵

係囉 有錯既同天主懺悔返is ok

好似樣

女校好正 早知中學個陣去認識多d女校女啦

同qc ball片男主角一齊左
(已是past tense)

邊個

Keefe Ng
套劇未上

名都有埋唔係連search都唔識下話

有follow

巴打做咩咁重口味

咪咁多快快 女校女仲煩

以前質素好好多

有腳算係咁 但靚女就真...

劉金龍啲女質素越嚟越差

而家有堆好柒我都唔明點解會出名

中間個個不錯

邊堆

jm9

得罪邊個

Pish

聖嘉勒點睇？

如果夏季都係黑鞋應該幾好j

有無巴絲識聖嘉勒2015年畢業果屆既女仔

me

唔知d阿sir點忍

請問你係絲定巴

15年果屆有個女仔五觀唔算好出眾但好pure true 好有gf feel 五觀
入左中大

絲
好難知你講緊邊個
有無名? 讀咩科?

想知啲咩? 可以幫你問

想問張相係做咩事?

俾啲時間我問問先 突然問人好尷尬

SSGC唔洗紮辮唔好睇喎巴打

無波是垃圾